澳門邊到有得買黃牛船飛

威尼斯個到無人sell

幾點丫邊會買到宜家

平得個廿蚊

越夜會越貴
試過搭04船 好似400/張

我買定兩日後啊，我去威尼斯個陣係晚飯時間黎

係因為官網啲飛賣撚晒

去碼頭睇下 通常都有 不過大時大節貴好多